林家謙今晚係咩事

獎又唔攞 又串過馬撚 唔識講野唔代表要咁撚串

陣間年度歌曲睇佢點

反晒常

如入
無人之境

自殘

睇唔起viu

睇唔起唔好出席呀嘛

真係唔覺得佢有咩
依家唔講嘢就代表串？

印象中對上一個拎獎拎到無嘢講既係05側田

佢做左咩？

似係唔知講咩好
其他人可以多謝填詞作曲乜乜乜
佢多謝返自己咩
可能想講嘅之前已經講過哂

反了反了有機會變成下一個gem

佢係咪想人地拎個獎俾佢咋
我反而欣賞佢有性格

囂都唔識咩？咁多無文化嘅人？
唔怪得喃嘸佬唱歌都有人捧

內斂啫

正常拎獎都會拎起獎影相
就算主持人叫到 佢都冇拎起
俾人感覺有啲串

覺得無乜野

毒撚係咁

所以抵你要食屎

因為唔係cctvb

大佬 咁多人捧你 講句多謝fans都要掛？一句都無

咪兜啦

之前人哋拎嗰陣佢發緊夢？到佢嗰陣已經提完又提都唔醒水自己拎獎，態度唔好囉

都係既，就咁擺個獎係到自己拎
衛生問題呢個理由好古怪

唔洗 因為鳩唱都有人捧 洗乜多謝你班廢柴

唔講嘢，冇乜多謝人，死都唔拎獎

上台3次因間準備又上。次次都多謝自己咩？Fan屎viutv又多謝過。仲expect佢有咩講。

係咪覺得尷尬呀

鳩噏當理由 人紅就囂啦 有班唔識聽歌嘅人捧佢唱歌 咁串有咩問題

唔覺有咩問題

咁都有得兜 嫌悶唔講都有人拎埋出嚟講仲有無再誇張啲都得

話佢有社交恐懼症 唔識拎獎

真
咁既場合都冇咩禮貌 講野又無尾音

利伸：第一次睇佢 無需要抹黑佢

睇到有d尷尬
有少少100毛音樂頒獎禮feel

比起佢行為
某幾個haters係咁針住佢比較黑人憎

其實唔想攞獎可以唔去.....

又屈人haters
即係喃嘸佬唱歌 撐
唔拎獎 衛生問題
唔講嘢 講到悶

重點

難道我要證實每次真的如此在意

林家謙：我老是常出現，好煩，無乜野講喎
Jm9

做咩衝出嚟
我講緊個個集中post都post同一段野嗰位喎

睇一次睇佢，第一印象真係好撚串

寸過馬撚真係

tvb 嗰陣有嘢講㗎

新人已經咁寸

好同意
可以企埋一齊影相，但唔可以頒獎

唔係討論重點就過主啦

佢心諗有係我呀，冇人咩個頒獎典禮

佢不嬲都係咁，有睇KKBox同serrini 個live同埋歌手門就知

有無片睇下，返工無得睇

垃圾

你鬧人屈haters黨就唔係off topic

連登果然係逢紅必反

真心覺得佢表現係差
但係某d 人 為屌而屌好煩
冇多謝fans -> 點都有人捧
有多謝fans -> 咁都可以兜

聽歌定聽禮貌？頒音樂獎定禮貌獎？

link？

無咩問題家謙我愛你

講返正題
係頭2次上台有啲問題嘅 咁求其嗰句真係唔得
第3次上台要多謝嘅都多謝曬啦仲有咩講？
不過都係集中post個洗版haters比較好笑咁多個postpost同一段嘢呃正皮 本身覺得林家謙有問題都俾佢洗到冇問題

第一次, 已經好唔錯啦

林家謙 i love you

重點係 你選擇出席 就要尊重獎項依家無人逼你派台出席，過二萬人選擇投你就要有一定尊重

唔明佢

純粹唔想攞個獎

係有不足之處 但佢性格係咁 可以原諒

好唔想見到佢 咁冇準備就唔好嚟啦 成個冇禮貌嘅傻仔咁

食咗屎

唔係好識大體
希望佢改進下

利申 fans

啱呀 睇完你班友屌我仲支持緊咁嬲做乜啫

想上tvb多d

佢唱歌真係似腹語
個咀唔駛郁

即係佢根本唔諗住要人鍾意佢囉

才華係到 唔到你唔想見到佢

第一次上台 唔拎
第二次又唔拎 摸兩野人地個獎又好似當有塵咁
喂大佬 人地投得你 你就係有實力啦 你實至名歸都咁？

主持戇鳩鳩，唔識講呢個獎係各大樂迷比你，所以應該自己攞

成日衛生問題好撚柒

三年之後仲喺個台到先講
冇觀眾緣一樣死

佢不嬲都毒撚性格唔想應酬咁多野 真係唔覺得佢串 無乜野

兜啦

佢應該係受寵若驚 堅淆
記得之前睇過佢訪問話對自己冇信心 唔知自己有冇資格攞獎（類似意思）
唔好怪佢啦

佢今日比人個感覺係有少少奇怪
不答掃咁多真係講到無野好講

我都feel到佢有少少唔尊重個場合
想問吓佢係隔離台攞獎嗰陣係咪都係咁

如果因為冇觀眾緣死咁，香港樂壇都係停留喺家駒果個冇樂壇只有娛樂圈嘅年代

因為人地睇開大台

林家謙：我老是常出現，好煩，無乜野講喎

佢今晚真係好差 零尊
後悔投左佢

啲電音電親自己

唔去又俾人話咁串有獎都唔攞

Cctvb 就好鍾意拎

Are you on9 guy?

都啱，有人覺得唔尊重，佢係要改，但唔好講到佢唔值個獎，同埋唔使喺隔離post洗版

佢專心做幕後算啦
幕前完全無觀眾緣 亦唔享受做眾人焦點
一係淨出聲唔好見人

林家謙幫唔落,唔明點解咁多連登仔鍾意佢

唱歌要拿最佳男歌手 拍電影也不能只拿個最佳新人
你不參加頒獎典禮就是沒禮貌 你去參加就是代表你很在乎
得獎時你感動落淚 人家就會覺得你誇張做作
你沒表情別人就會說太囂張 如果你天生這個表情 那些人甚至會怪你媽媽
結果最後是別人在得獎 你也要給予充分的掌聲與微笑

好聽還好聽
真係串過馬撚

仲有條喃嘸佬live唱歌真係好難聽

Tvb做樣咋 多謝係儀式 上頭要求
Viu free啲 咪可以做返自己

利申 都係鳩估

應該係

頭先聽佢講嘢真係感覺唔太好 獎又唔拎語氣又衰

對佢好失望

鐘意聽佢唱歌既人應該係腦殘
最憎呢條柒頭 快撚啲收皮啦

痴線樓上班死忠肉酸到果d嘴面真係同盲撐政府藍屍無分別

男金更串了

唔好話佢啦 尷姐

最緊要多謝連登仔

樓主係分化撚
已block

頭先個cam man

做自己有咩問題
唔鍾意咪唔好聽囉

完全唔覺佢唱歌好聽唔知點解咁多人吹奏

好嬲好嬲了

又嚟

係喎 完全唔知咩係專重

上台亂講野
一朝得志

終於贏了

尊

其實咪又係唔識做人而已
可能依家潮流興唔識做人

拎起咗囉

唔識做人

好撚串喎屌

食兩家茶禮上tvb既藍家謙

反撚咗條仆街成年，見到咁多人屌佢真係心都涼晒 唱歌難聽，啲fans又周圍咬人

好似即刻盡量講野咁

我作曲既都拎到
你地？

男歌手獎又變番正常

佢講野真係

真係好串

做自己？你邊位
講真做邊行都一樣 唔識做人永遠死罪
除非你有料又有運 一係有背景

好串，我佢曲架炸

其實佢做乜撚野 講野咁悔氣

哇你都諗好多野下WO

真係好撚串

覺得佢唔想做偶像派 所以唔想太高興咁

珍

喃嘸佬都拎到男金 真係樂壇已死

首歌真係好應境，真係一人之境

佢唱歌好難聽

佢：「唉」

又冇人追擊佢做偶像
憎哂全村人咁

吓 佢好撚cute喎
覺得冇問題唔覺係因為串
係佢講嘢唔叻姐

有無片？

笑死出現了

不過佢真係好正

頭先佢加埋d語氣真係串

家謙如果睇到 我愛你！！！

毒撚之境

佢應該想低調 想盡量謙虛 覺得比人咁捧法好唔好意思咁 但佢唔識表達

喂！真嘢唔好拎出嚟講呀

其實我覺得佢只係低調開自己好撚尷咁樣
個個ff佢好串唔知做乜

林家謙就做自己
其他人就無禮貌

口罩遮住咗睇唔表情姐

亞視補家政

Thor幫埋佢兜 佢仲一路上台一路唉 想點

姜蓉攞就真係已死啦

咁咪唔好出席
無人迫佢

佢應該埋tvb堆喇

藝術家feel 啫

自己做自己嘢，首歌又冇乜靠其他人
點知拎左獎
跟住唔知點反應好

真係有d似

聽完佢講野覺得佢真係因為內向唔識講野唔係想咁串

佢都講明自己係毒撚，衣著都反映到啦

林家謙唔屌得，你走先。

最後有多謝 有拎獎 有影相

得個一首歌出名就咁撚串

真心，咁突然，都好難
下諗到點講

咩自己淨係作歌 咁你幕後跳出黎幕前唱咗咁多首歌唔可以用歌手稱呼？
認同你才華
鍾意你嘅歌
欣賞你嘅作品咪投票俾你囉
因為咁咪有獎囉
講到攞獎好似淨係表面嘢咁
原來你咁晦氣 真係好後悔冇投俾其他人

明明就係毒撚一個 點知比人屌佢串

都要尊重架

真，tvb嗰個姜蓉真係無人識，
好彩姜濤拎咗個男銀

內向姐 唔洗咁講嘢嘅
自己鍾意個個拎唔到就樂壇已死

超人不會飛

藝術家性格呢招都真好屈乜鳩有問題都藝術家性格

起碼有禮貌過林家謙

睇得出真係 前幾日上電台佢都有提過

宜家唱完咪多謝樂迷

個人內外姐又唔得

呢到啲巴打都係咁

好多首啵

今次真係一人之境

屌佢今晚講表現同以前903 Eason 一樣
好破壞氣氛，完全唔知做乜

我覺得佢係唔夠信心 成日覺得自己未係好值得拎到大獎

有千華咪拎返啲填詞作曲獎 學咩人爭奪任何歌手殊榮

關你撚事咩，人地都講，專注翻人地嘅音樂就得啦。

你憑咩有性格
除非你好有運有背景唔係唔好玩呢啲
遲早出事
你有底有背景有運既好似當年謝霆鋒咁根本唔識彈結他都可以扮有性格
但林算係咩牌頭
做人虛偽唔使死 分分為你帶黎更多野

宜家頒禮貌大使？

收皮啦 林家謙
扮謙狗，一定好想比人知自己有幾叻

佢話淨係做音樂 即係講明唔理政治？

第一次拎獎

南嘸佬唱歌

我有專注 所以我話佢唱歌好撚難聽 成個喃嘸佬咁

咩事而家個世界鼓勵人地虛偽

佢最後唱完首歌都笑住多謝左樂迷，又話希望大家繼續支持廣東歌

好撚似社交障礙撚

音樂人專注做音樂有咩問題

林家謙串嘴=宜家禮貌大使？
其他人串嘴= 唔識做人，扮撚晒野

我都覺得冇乜嘢，你個人不嬲內向唔識講嘢，人地haters 多

你智力有無5？有禮貌好基本咋下嘛

佢個樣係: 下。。又係我= = 無奈
咁既feel
唔知佢心入面係咪呢個諗法
但無論係唔係 都要好好學下表情管理

無架啲haters會選擇性聽唔到呢句

佢係咪有芒住個post==?

真嘢唔可以係連登講

見到連登仔反就放心晒
代表林家謙真係好紅

多謝viu都得掛
冇家教

咁專注仲出席做咩
係屋企間房專注囉

是撚但 我又唔聽咩姜蓉

樓上個d tvb fans黎鐘意人虛偽

你都 on L 9

俾人屌到反皮啦仲唔兜就仆街啦
不過有班傻閪仲會撐嘅

唔覺得有咩問題

後半part進步左啦可以唔駛咁苛刻，慢慢進步加油啦

咁陳奕迅都支持做音樂

真，上咩TVB拎獎？

四個字：樹大招風

專注*

有咩問題
你話我知有幾多個可以真真正正無後顧之憂保證條路風調雨順咁去做自己？
個社會玩法就係咁 我信呢套

攞獎攞到手軟，比着你都串呀

睇下佢上tvb會唔會咁

真係唔知佢係毒定點
之前電台好似聽過佢講
佢好後悔做幕前 唔太習慣一個人企上台前面
因為一定要接受一啲批評
佢寧願做個毒撚冇人注視佢嘅表現好過
又提到日本樂壇有歌手唔出樣啲歌都可以好多人聽

人哋怕攞獎都錯 叫focus 音樂都唔俾

連登好多傻仔好迷林狗架
姜拎最嘉愛男歌手 連登班林狗粉絲 喊打喊殺咁
又話做馬又話姜未夠班

係呀係呀你真係叻

Diu
佢作得一人之境就知佢真係毒啦
佢真係好可愛囉！屌！

經過今晚身價升幾多
金牌唱作編曲人監製

又反 諗起叱咤啲post就覺得好撚煩 唔攞又話唔抵 一攞又搵野屌 使唔使講句多謝連登先

佢個樣似真毒

兩萬幾人投票叫做紅？
係咁紅叱咤贏撚咗啦

真

後半聽得出講野無咁求其同解釋自己內各,應該有人通水

姜濤都怕左班撚樣拎個銀算
一陣又比連登仔圍屌

係連登仔鍾意屈佢係黃
有個真係黃嘅許廷鏗唔投 走去支持藍絲

毒撚咁就覺得寸？ lol

佢哋聽開人打齋㗎

focus音樂你咪唔好出席囉 依架迫你一定要出現係現場? 成個show氣氛俾佢一個人搞臭曬

唔理政治 我唔知我唔理
只係想專注音樂

咁咪唔好做幕前囉，係咁強調唔想做又係咁出嚟唱
又話低調
扮乜撚謙

唔想攞歌手獎不如唔好唱淨係作囉或者唔想攞獎宣布唔參加頒獎禮，做乜整到咁勉強委屈啫

富途牛牛都黃啦on9

睇完連登 post

人哋姜濤嗰啲就真係謙虛啦

唔做幕前可以唔出樣放錄音上utube
大把人cover都係咁啦

人地直情上埋TVB 班fans就死話佢黃

真毒都唔得
毒唔拎得獎㗎咩

新人黎講 係佢最好咁又
仲有無咩人可以介紹番

mirror都黃過條契弟啦

自己係毒撚唔好當正全世界都係

社會大勢係咁樣唔代表係岩
而家個香港夠比d垃圾狗官玩到咁啦
咁係咪代表要跟佢地個套行呀？
咪撚搞笑啦

🙈毒撚最忌有自信

唔頒就咪撚叫頒獎禮
叫拎獎禮
你試下奧斯卡叫d影帝影后拎獎
睇下d人屌影帝串定屌奧斯卡on9

我覺得好有氣氛wor，你返去聽返tvb 超級巨星啦，人哋跟足劇本，唔會有個性問題

有講

只要連登仔鍾意就係黃

剩係聽佢歌 唔係佢fans
純碎見到咁多人插佢 先客觀講句

人人喜好唔同 自己鍾意咩咪撐咩lor 無謂係度插其他人

真，成個場 dead air 哂，囂張程度拍得住全盛時期 Eason

上TVB其他人就屌到仆街
佢上tvb全部就扮睇唔到

內向的人係咁 係有不足的地方 但佢掃獎好正常 一早就應該要掃獎

聽返啲值得紅嘅 牙醫 馮允謙 大把啦

我唔知點解block咗佢

人地專注音樂

我純粹講緊出黎社會做野呢一套
唔好同我兜去其他野講到好似我撐埋政府咁又剩
咪撚同我搞笑啦

微博

後庭老豆係退休狗你知唔知

唔好意思呀睇TVB 都會見到條撚樣

牙醫唔撚掂
馮尤謙而家聽下

Eason唱歌好聽咁撚多 咪玩啦

其實係咪好似王菲咁
唔係好識講嘢
俾人覺得串

攞完大獎之後成個場都無人想幫佢拍掌就知條撚屌幾唔受歡迎

第一次聽 第一次睇佢
頭二次上台令人覺得佢真係好冇禮貌
乜野性格、低調所以咁 冇禮貌就冇禮貌啦
或許佢真係好有才華
低真係十足十似啲女人又閪又臭口 跟住同人講只係好真好直

仲撚串

得啦，咁熟tvb，知你咩料

人地eason真係串得起
林家謙得個一首歌 就咁
比佢再紅 咪串過馬撚

佢憑咩競爭歌手獎項？
有才華就拎作曲填詞 唱歌咁撚難聽 係傻閪先會捧

佢憑咩拎年度囉? 佢係唔差, 但未至於最勁囉!!!!

Mirror 好慘慘豬

又無人搵支槍迫佢出黎

又話內向毒撚？又話專注音樂？

原來佢知咩叫尊重?

林家謙得一首歌

啲人最鍾意話佢722有暗示所以黃
吳若希722開晒po 串班白衣人 佢哋就話人哋抽水

我覺得佢唔想出名 唔想成為眾人焦點
佢都話 其實佢剩係識作曲 做幕後

幫口講句，林家謙訪問講過幾次佢覺得太多 focus 有壓力，令佢做歌都有 d 影響，所以佢話唔想太多 spotlight，最緊要大家喜歡佢音樂就得
今晚佢拎咁多獎，壓力肯定仲大，佢都話自己內向，所以先睇落佢好抗拒咁，大家俾 d 空間佢，唔好太 mean 啦

利申唔係打手，Mirror定林家謙拎我都覺得無問題

聽吓啲live啦 一個歌手 唱live好聽先最基本
喃嘸佬唱歌真係唔好搞笑啦

我最後幾個字先睇，見佢上台 條友真心九唔搭八 講咩我作曲架咋 唔知想點撚樣

依段片既佢係咪狀態中？
同最好聽既歌
係既我唔再曬時間搵

咁咪唔好做幕前
定係其實佢比人迫？

啲fan 屎真係好撚惡
唔講今晚，之前啲fan 屎已經夠煩，903頒獎禮個陣係咁屌點解係姜b 唔係林家謙，想知有冇姜糖出嚟屌林？
過埋今晚仲撚癲，係到屌票
講真，做fan 屎嘅，唔好令你哋自己偶像難做，下次唔好投佢

許廷鏗表晒態喎 咁都要計佢老竇啊？
林家謙有冇表態啊

係 偽毒都係毒

姜糖用晒太空卡都輸

咪講左 睇replay 啦

佢都係想人唔好講佢咁多
點解唔可以focus喺佢嘅音樂到

唔出席又比你話串唔尊重

輕鬆棒殺一個人
話都無咁易

你都盲撐得幾癲 成個場氣氛好好得佢一個西口西面 講野又柒下柒下 難聽啲講句成個場比佢搞臭曬 你係咪想話佢好直好pure好真 佢依套先啱?

佢好多live都好stable 你可以聽多啲 藍家謙啲live有無咁樣

佢係扮慘扮低調啲撚屌
根本好想紅

係 俾自己逼 好想紅 但係又要扮唔想紅

kay成日去黃店都係藍絲啦，呢班賤種根本無標準
一係就公報私仇，一係因為我鐘意所以我唔知我睇唔到

有人搵槍指住佢要出聲呀 連登仔會幫佢主持公道

電子雞 唔想做雞（俾人屌住講）

投票畀佢咪就係覺得佢啲音樂正，贏咗又唔鍾意

老實講 上面條片已經好聽過林家謙唔知幾多倍啦

點夠家謙熟

毒撚就要囂張串 ？
同部分港女性格差仲要美化自己直腸直肚有咩分別

其實好簡單
下年唔投佢同埋佢作嗰啲歌咪得

唔鐘意講野可以點

佢都講自己內向同埋佢只係做作曲，
最後除左口罩都算係咁啦

歌係好聽既 但內向唔係藉口 唔等於可以無禮貌

又唔覺好串 但佢咁嘅場合咁樣有啲唔得體

Mirror都有人唱歌好聽啦 一定唔係藍家謙先

條傻閪串過馬撚都算，唱歌唱到好似喃嘸佬咁撚樣都咁多人吹奏 樂壇真係唔慌唔死

我作曲㗎咋 作曲都屌打晒你班人

上tvb 都係被迫

真係做得幕前就係公眾人物

唔出席wfc

真係串撚到仆街

班垃圾fans平時惡撚過狗見人就咬，而家就笠水係到兜話咩毒撚唔識講野

唔通佢啲live叫好聽呀？

笑撚死仲想屈你係五毛

得罪你就含撚啦，咁大枝嘢

扮毒咋

有，食咗燒賣

因為佢受歡迎囉 大把人覺得佢唱得好聽

把口係你到 你講咩都得啦

咪鳩啦

喃嘸佬唱歌都捧，你都好大枝嘢

扮睇唔到我個comment?

笑都唔笑 串柒柒樣

格萊美獎 年度最佳專輯

睇咗佢去軒叔屋企開live未？毒撚會咁嘅咩我真係唔知

100%同意

係 等佢唔出席先再算

又係我？ 老是常出現。
多唔多謝我班fans 都撐我， 唔洗理佢地

咁佢依家比人個感覺真係好撚串丫嘛
係咁腦補佢又毒又內向唔識講野有咩意思

佢班fans真係好嘢
全部有天份做啊叻

其實佢有無拎起個獎 有無講多兩句都唔緊要

係差句多謝連登發起眾投 滿足你地唔到姐下話

買旗目的想人讚你好人？

林家謙 我聽左三首
一人之境
下一個前度
時光倒流一句話
只能講，佢live唱哂佢mv 版既特色
但從來都無驚喜
不保不失

牙醫無咩個人特色
有基本唱功既新人
Live搵到幾首都係難度偏易既k歌
唱得都還好

馮岩岩聽左條link
強差人意wo

嘩依加原來弱智都可以上連登

真定假......你聽啲假音

Billie eilish 紅都咁謙卑，相反林家謙就

咁軒叔早幾日個live有無睇呀

咁廢咁新憑咩「有性格」

洗唔洗唔

真定假呀 你係盲撐藍家謙咋下嘛

佢係咪作現時我會自己做飯嗰個？

唔理佢態度差定毒撚內向
唔否認佢有才華，但唱歌真係唔好聽
做返幕後啦

馮允軒把聲好正喎
反而岩岩林家謙live 我平時無聽佢 但岩岩真係唔多掂

咁有性格唔係問題
音樂做得好一樣有人認同

但講錯野就真係柒
有無經理人教佢講野個d?

全場最撚mean就係佢喎 搞笑?

金獎? 我作曲架咋

佢班fans真係痴撚線
人哋許廷鏗表態表到出晒面，都走去拎人哋老竇來講

佢只係冇諗過會贏姜B同mirror者

依首歌係莫文蔚
佢未夠班唱
咁老實

咁又唔好盲反佢作唔差的 自己google下

叫你睇多啲又一片定生死 聽完佢唱live 聽吓啲mv 你咪知邊個應該要紅先仲有好多人 jer@mirror

佢其他live都係垃圾級水準唱自己啲歌嘅live都係

佢同張敬軒合唱個個?

軒叔你知唔知咩level
陳柏宇
比比烏
都因為佢有黑歷史
係Eason做嘉賓先合唱到咋

唔係話Jer差
就算排走林家謙
都未輪到jer

佢話無野講你哋可以聯想咁多野
佢話佢作曲㗎咋 點解又唔聯想嘅
佢咪覺得自己配唔起囉
唔同上台話 我唔值咩
想反點都反到

你想撐點都撐到啦 你都講到咁

以歌論歌
我偶像係JJ
聽開青峰 JJ 莫文蔚 蔡健雅
唔駛屈了
林家謙係有個人特色既新人
唔係最top唱功
但佢將來keep住走依條路線
一定有佢既存在價值

好 我再聽多幾首
好客觀

鏡粉惡撚到

大家咁話

唔知發生咩事個啲呢度講晒

老實講無人會知佢個心諗乜 但d行為/說話比人感覺咁差 佢真係要反省下 唔係話一句毒撚/內向就大曬

佢一首歌我都冇聽過
但我唔覺得佢有串到喎
邊度有串

我覺得佢唔係想講嗰個意思既....

煩到

好似有人唱佢隻歌所以佢要睇？

主場咁輸法又真係sad d既

真心一開波佢唱children song真係唔掂

根本佢就睇人既，同莖牽合唱嗰條片完全唔係咁既態度囉唔好再話內向乜乜啦，內向唔代表攞正牌冇禮貌

啲人話佢有一個鏡頭喺度反白眼

下次做好啲
同埋有啲句字又過份解讀 有啲又選擇性不解讀
見到咁多人襯機出嚟踩兩腳
我都希望佢留意下

真係唔覺有咩問題

掰大你隻屎眼睇啦fan屎
喺cctvb攞獎拎到實一實
viutv就有塵唔拎

拎到咁多歌曲獎同組合金都唔知足

呢個係人地頒 定 自己攞

你又岩wo 笑撚哂又幾開心 人地作歌咋 唔撚係歌手

下年自己圍內搞個咪算個個都solo 個個有獎攞

古有屈Pr五毛 今有屈鏡粉姜糖

我諗嗰陣都有人單過聲俾佢聽

要識寫歌 唱歌
識做人 無脾氣
唔可以著皮褲

唔係撐林家謙 Jer係有待進步 有潛力唔代表好有實力 真心唔覺佢依家嘅實力值得攞大獎

家謙應該一早收到風會攞好多獎,
所以先好似好無禮貌咁,
可能佢唔識面對,
自己竟可以掃晒d大奬,
做大贏家,
贏埋人地個主場

你問佢 我冇睇cctvb
就算人地俾定自己攞都起碼都俾返啲尊重人 至少唔好喺度撥塵又話人隨便

TVB啲獎衛生啲?

拿啲片出黎大家研究
唔好求其講啲general野就算

睇番依首
表現明顯好過上條link
再睇番佢有唱想見想見想見你
知佢點解唔好聽
佢低音把真聲太薄，唱前奏個陣無feel
然後佢真假轉個度都未熟練
但明顯地如果佢轉成句假音咁唱落去
係ok Ge 穩定
所以如果佢唱間奏個陣
要用真音但帶出高潮就un 耳
其實佢唱jay d歌
長期處於高音位可能更好

邊個講家謙bb壞話就係五毛鏡粉
佢班fan屎嘅世界就係非黑即白

但等唔等於我有講錯？

佢似係不知所措 唔識講野想逃走

你話佢唔好 你係咪鏡粉定五毛pr

屈撚到

但佢其實今晚拎頭一兩個獎嗰陣已經串串地
同埋都唔見佢之前頒獎禮係咁

大家唔好怪佢 佢3個月前本身好有禮貌
係呢3個月太多focus 唔慣先變到咁內向

連登個班咪係死毒撚 毒撚笑毒撚你估連登個堆又好識同人溝通？ 係現實見到人咪頭dup dup

秒撚咗班fan屎

你想反點都反到啦

其實我覺得冇咩嘢喎，一開始佢要預備表演，都冇睇到個頒獎禮，到佢坐低好快就上台拎第一個獎，佢唔知要自己拎獎都唔出奇，所以佢先講話乜自己拎咁隨便 如果佢全程睇住應該唔會咁講！之後幾次上台都好正常。

笑笑口有講有笑 勁撚開心
可能大家怪錯佢 佢今日死老豆 仲要去viu所以先咁
怪錯它了

佢三年後都唔洗觀眾緣

上年n 首歌手拎奬嘅歌都係佢作曲

連E神首是單求其愛都係佢作

其實有冇可能係佢公司逼佢出嚟做幕前做歌手
佢一直都好唔想 但又冇人幫佢出聲
所以借呢個機會反映比高層知

聽落比想象中好
段片走左兩個音
不」見亂
斷」言不接受
但還ok

佢獨立歌手黎

佢邊間公司？

自己迫自己？

我同意你講啊，佢現場發表感想真係炒晒車
我幫口唔係想話佢講得好，只係因為之前睇過佢訪問，所以(我估)大概明佢咁抗拒嘅原因，俾多d資訊大家了解下咁者

個高層就係佢自己

金獎？ 我作曲架咋 自己逼自己做幕前架咋

笑死，佢獨立唱作人黎冇簽公司

毒唔毒 我唔知
只知佢有冇料到

我覺得佢唔係有心 只係佢本身幕後人 唔洗點social 唔識講野

所以一去到大場面就有啲醜態

唔完美 可接受 需改善

多謝樓豬，越反越紅

如果咁樣都叫內向唔識講野嘅話
咁成個連登都只係毒撚唔識講野
唔否認佢作詞同唱歌嘅能力
但咁樣講野真係好唔尊重場合
Thor幫佢兜咗好幾次 但佢冇理過人

其實佢真係好擔心自己攞獎，甚至唔想人投票，佢都冇拉過票啦，因為一攞大家就會屌，尤其對手係姜生，佢唔係唔鍾意做歌手，但做幕前都真係比到好壓力佢，要兼顧多好多野，唔識講嘢姐⋯⋯

可以心灰己冷..冇對手, 藝術家心態, 玩到冇癮, 想引退, 學四大天王唔想再攞奬

他只是一個孩子

今晚之前唔識林家謙亦唔係姜粉
淨係好唔明ViuTV點解會頒個金獎
比依條連獎都唔肯拎住嘅垃圾
佢種唱腔就算紅咗都唔啱喺紅館開演唱會
隔離紅磡殯儀館差唔多

好撚串
抵比人屌下先識收

其實佢真係內向唔太識講嘢大家細力啲啦
我唔想以後冇得聽林家謙

同意佢真係表達得好差，俾人個觀感完全錯晒，係抵屌嘅
不過我都係講返佢之前訪問提過，佢係唔受得 Spotlight，但佢其實係開心大家欣賞佢作品。叫做俾 d background 大家佢發生咩事咁囉。
至於佢今日講嘅野，佢的確要檢討，但我個人傾向佢只係唔識講野多於不屑攞獎。

啲盲撐撚會扮睇唔到

大部分連登仔係雙重標準求仁得仁撚嚟

Terencelamproduction

佢之前電台講過話唔習慣做幕前
應該係唔知講咩好 可能覺得唔好攞仲好過攞
不過佢而家啲唱腔曲風都係而家大眾中意既 攞都好正路

根本就係一個Gay嘅毒撚

咁就死返去幕後都唔該

AK 都係唔識表達自己所以黑面

Fans 話佢公司迫佢出碟㗎

得獎要有公式
表情態度講咩嘢一定要按所謂嘅標準
唔可以有自己一套
香港樂迷

回應返：

上面有講 佢獨立歌手黎 你出黎搞笑?

原來呢間公司.... 可惡

笑撚死，唔講以為攞獎嘅係機械人

歌好聽咪得

乜撚都話內向
咁內向就咪撚出嚟唱
返去做文員打字啦屌你地老母

等我屌大力啲先 唱歌佢真係算數啦

真 好閪煩把聲 無爆發力

唔係咩叫一人之境？

佢問 “個獎自己拎架？咁隨便嘅”
跟住無拎
跟住第二次上台既時候
用手指捽個獎 (暗示有塵)
持續三至四秒 全場靜默左

之後話個獎係計冠軍歌
咁好彩我作果d全部都有冠軍
thor笑住話唔係好彩既 林家謙完全無理過佢

攞唱作人果陣
話老是常出現 好煩
話無乜野講喎

攞最佳男歌手金果陣
話自己唱歌唔係本業
我作曲架咋
所以都好唔好意思
我做音樂架咋 唔好focus落其它野度

咁樣都冇問題？

慘得過有啲睇唔順呢個社會玩法既人會吹捧呢種所謂「內向」「慢熱」成「有性格」「做自己」

有啲人唱歌係無爆發力
但又好聽

張懸

唔好用內向做藉口
內向唔等於講野衰...
唔係fans 但姜濤夠內向未

真，不嬲唔覺得好聽

《呻吟之境》

呻個吟為何都鬼咁難聽
都無病為何扮不高興
無謂暗星 自覺上天感應
縱然無病亦去寫 《呻吟之境》

原來有癲癇症
就似口舌半癱咬字未明
呢一句想唱乜 一味廢噏
無辦法說明
事旦啱音變詞聖

好慘架人哋 被迫做歌手

屌呢d撚樣，而家無對手以為自己好撚紅呀？老實講你d歌呀叔一首都未聽過，返去食屎啦屌你老母

之前上志雲度直程唔肯唱自已歌
「下？又唱…唔好啦成日唱好悶」
我絕對理解會有人睇唔慣佢咁，但我自已就好鐘意

佢開頭連獎都唔肯攞喎 隔籬tvb就捉到實一實 仲要串個獎隨便 咪囉姐倫首歌嚟比啦 根本兩回事

Focus 返音樂

問題係邊？
你要個個笑笑口講好多嘢？

全民投票投出黎…

坤哥串定佢？

啱～唔係必然
無人緣、令人反感 做咩要捧你！
串已經令人好反感！！

佢問 “個獎自己拎架？咁隨便嘅”

咁都冇問題真係吹你唔漲

唱到好似冇氣咁

Fans 話係風格喎

如果我係現場歌手會覺得好尷尬

真心建議 如果咁大壓力不如公開宣布自己之後唔再攞獎
佢一方面多謝樂迷鍾意佢嘅音樂，而樂迷因為鍾意自然會投佢嘅作品，咁攞獎就係得出嚟嘅結果
今次chill club呢個獎我大部分都投咗林家謙，係因為覺得你值

唔好話講些少批評就等如逢紅必反，真心想林家謙愈黎愈好，我都想繼續聽到好音樂
如果攞獎係覺得太focus自己，會影響你做音樂，咁一係宣布自己唔玩呢啲嘢
係咪為你好以後就算欣賞你嘅作品都唔應該投俾你，默默聽就算了既然你都只係默默做音樂

聽佢唱歌好似比啲死廢老說教咁

你係鏡粉定五毛pr呀

我就係批評緊佢：
假情假意
咬字不清

鏡粉

唉 真係好撚on9 咁都撐得落？係柒左就柒左啦，咪下次改善囉，幫人搵藉口又內向又盛，我真係屌晒你地老母個閪啊

你覺得有咪有囉
人人性格唔同咖啦，唔想攞咪唔攞囉

真 隔離大酒店需要佢去做喃嘸佬多啲

唔想攞咪唔好出席囉 又要出席又要串人地個獎

邊個？

呢條友次次上勁歌金曲都恭恭敬敬架喎
不過兒燈仔又會睇唔到

我都唔係歌手，頒俾我把撚咩

有冇精華？

今晚淨係開咗個viutv直播page，自己對音樂無咩興趣

但去咗打機

咪知你咩料囉，家謙係藍，eason 係藍，陳蕾支那人，樂壇無個好人，香港音樂靠你哋連登仔撐起

有一幕主持人叫佢拎起個獎
佢竟然用手指掃一掃個獎表現出一個厭污糟既樣出黎做明星做到咁係咩料

唔好太自我中心啦傻豬，唔係個個人都要圍住你轉，ok? 聽話早啲瞓，香港音樂靠哂你

問題係佢態度上，唔係講野內容上
鬼唔知多謝6次好多餘咩

佢成日上Chill Club, 點會睇唔起

咁你想點啊 睇tvb都唔係藍 咁曾志偉都暗黃啦

佢驚比你哋鬧啫

又要攞曝光又話想低調，唔去完全冇問題；話尊重所以去頒獎禮，行為舉止又唔尊重，呢種人好仆街；好心啦咁撚大個人

你係咪唔撚識字 咪話你啱囉，全部歌手都係垃圾奶共，無一個配香港人聽佢哋嘅歌，只有連登仔先可以救到香港音樂，靠你呀

前題下你要係一個有自己想法嘅藝術家

所以只係睇一個show嘅表現就評定一個人

你都幾客觀喎

有睇佢做其他訪問 佢平時講嘢都係咁
唔係無咩禮貌
只係唔知講咩好

你圖入面嘅JW 69同616都有上街 一定係藍啦咁

屌 以為我一個人覺得添
出面仲有個post話佢內向
又話佢做開幕後唔識扮野個人好真
唔尊重大會就咪撚黎viutv啦
去返tvb笑哂口咁拎獎咪算鳩數囉
叫佢拎起個獎好似求佢咁撚樣

後生仔唱撚到好似七老八十懶係看透世事咁 一d活力都無 唱到全世界欠左佢咁

佢可以點
多謝自己作曲作詞俾自己

原來個 range咁大嘅 咁啲人食藍店撐政府都可以係暗黃嘅

佢啲fan屎睇唔到唔知

突然覺得AK慘

啱既
正如唔係個個有屋企人教點做人

Exactly
無病呻吟
唱兩句就得乜鬼感應，進入乜乜之境
假情假意

屌其實咪只係一大班覺得舊人玩轉個場想改變下所以先順利成章推到呢班人出黎
如果真係跟以往玩法呢班人邊有可能上到大枱

嘩 好撚內向呀
講咁多野既

班fans 仲有咩好講 解釋下d 態度點解唔同晒既，人格分裂？係CCTVB 果陣就唔內向，係ViuTV 果陣就內向？

其實方大同都係咁

笑到四萬咁口

佢幾唔想唱都好
就算真係打死唔唱
都唔係咁樣表達嘛
真係無老豆老母教過佢點講野咁款喎

咁上自己鐘意既電視台係特別開心既

咁咪即係佢從來都唔識點做人囉

其實我覺得係佢心目中獎只係虛榮，佢只係想做好唱作人，所以其實我覺得冇乜野。

與其話佢大牌，不如話佢唔知可以點做

唔明幅圖係點解？

「我作曲架咋，所以都好唔好意思」
咁既場合講得出上面句野 佢一係串一係on9

仲有想知佢講果句「唔好focus落其它野度」 其實係講緊乜

你講到好似千金大小姐嫌人哋污糟咁

關我撚事
攞獎仲咁撚串實大大力屌

虛偽一番
好難咩
講真做左咁多年人
點會唔知可以點做

D fans都撐得幾撚弱智 屈人內向

班垃圾藍him fans 拿人老豆 ，血統論， 咁計天琦係紅添啦

主持話佢賓賓有禮。

方大同係好聽同會聽得舒服，林暫時都冇得比

啱啦 頒獎就係儀式 三十歲仲話唔知點做 俾人屌都唔好怪人

屌你開大技叫人點覆

三十歲架啦佢
屌我十幾歲都唔會咁有時真係多謝我屋企人識教
學做人真係好大學問

exact7ly係咁喎
即係可能上面有塵你會厭佢污糟掃走佢
但大佬你唔會係全港直播節目上面咁做掛

唔覺有咩問題 樓豬會唔會太敏感啊

一句唔識就大晒幾多歲人

仲有咁多港豬撐條垃圾
pin啦

呢個世界唔係個個都識得表達自己。我唔係佢既fans，但我覺得佢好係當時拎獎時候個腦應該空白。佢根本冇諗咁多野，根本唔可以點表達個種情感出嚟。所以我覺得唔咩問題。just be himself

其實有乜唔知點做，個個都一式一樣 多謝呢個多謝果個架啦，唔通咁多人拎獎得佢一個內向咩

只可以話佢經驗未夠應該攞多幾次獎就知點做

我理解呀睇唔慣嘅人就係會咁覺得，好正常
講真做左都廿幾年人點會無比人話過
佢都係唔受影響令我諗起任我行呢首歌
好想睇佢會變成「還是令大家開心要緊」
定堅持一直係咁

但又彈到句「咁隨便架咩」出嚟

林家謙個唱腔好撚頂 唔識講

大家都覺得佢彈呢句出嚟嘅態度好隨便

仆街，我係咁打錯字，超柒

集中post有人copy n paste同一段野諗住呃正皮

係有少少唔得體，但你話係咪好差又唔係。只不過下次應該會做好啲

Agger 咁既場合，做/講d柒野，抵屌啦根本

最好笑係見d人話佢不嬲係咁 叫大家了解佢多d，其實最應該係佢自己檢討下

咁你要唔要睇埋佢上tvb攞獎個分別

姜濤又好有經驗咩⋯⋯⋯ 咩藉口黎啊
希望下年佢唔洗再上台啦，做返詞曲編

4萬咁口

佢拎過好多次獎啦....你又唔見佢係叱吒呢啲場合咁講野

個人冇禮貌就冇禮貌架啦
人地姜濤叱咤攞都冇經驗咪又係大方得體有禮貌
好肯定一陣佢地又屈我鏡粉

唔會係我呀嘛

再諗清楚啲，佢有啲野的確唔抵爭，做錯左就要改善。只希望佢可以再留意下。不竟我覺得佢係幾有才華如果因為咁就令佢冇得翻身係有啲可惜

冇話過要反到佢冇得翻身 不過係指出佢既問題
結果就一大班死忠出黎又話佢內向又話冇問題
其實大方地認自己講錯野咪得

睇下佢之後點講啦，實有記者問佢

謙哥搞吓pr啦
靠班倒米點撈

佢似係內向加唔識講野多過睇唔起個獎定點
同埋攞咁多個獎可能都令到佢有啲壓力 變左全場焦點咁
同埋佢都有講其實佢係作曲為主 冇諗過首一人之境搞到佢好似變左神級歌手咁 佢都有講覺得唔係幾好意思
可能係因為咁先唔知講咩好啫

唔比又話欠撚左佢
比左又咁撚煩

主流民意投佢出嚟 有冇諗過民意就係鍾意佢咁樣嘅性格

睇左好多個post都見唔到回顧版
我只係想睇佢幾串

事撚但啦 咪你有你班窮酸連登仔嘈
我有我繼續聽

點解一定要講嘢

串唔串咁又點

首歌其實唔好聽

林家謙最後話: 希望大家淨係會留意我做嘅音樂，我只想做好音樂

100毛頒獎禮嗰個好睇喎
老尷嗰次係台慶

格衰嘅人 我真係支持唔到～
就算唱到歌都唔係大L晒！
D盲粉繼續淨係話「focus音樂」
我絕對難認同
好似容祖兒唱歌好聽 但係格衰又奶共
我點都無可能只「focus音樂」而撐佢
盲粉可以唔理人格 鍾意食屎我都唔會阻止

單一事件咁睇就係串嘅
咁人地成日去viutv唱歌
又點會睇唔起viutv
真係果一下有獎攞呆滯或者
真係毒撚性格掛？

咁點解佢唔肯拎起個獎？點解咁睇唔起個獎？唔肯同個獎同fans影相
祝佢做返幕後

唔好咁啦真係好撚肉酸
反乜撚嘢啫
我自己都聽開佢
但見佢頭兩個獎嘅表現真係好撚突兀
大部份人都無質疑過佢能力

多咩獎啫
第一個獎已經係咁啦喎

咁都係內向同壓力大
咁點解保錡屌人老母就唔係壓力大?

姜濤細佢幾年都好過佢

gem有料咁多 佢點做下一個gem

咁啱得咁橋吳保錡都係咁講

謙少原諒咗保錡

你可以睇睇我#58講咩先
同埋我冇話佢今日態度唔黑人憎喎

你係諗住呃正皮後尾變呃負皮嗰個？佢每個post都洗兩三次

多謝大家支持？
多謝呢個平台？
分享自己創作心得？創作理念？對香港樂壇願想？

冇嘢講都講得出

咁唔通真係多謝自己咩

但佢上tvb唔係咁嘅表現架喎 講野得體大方又笑到四萬咁口 TVB主持人重讚佢大方有禮

打個比喻
如果一個足球員有好球技 但係無球品
落場唔識尊重人 態度仲好似想摟打 串串貢
就算球技再好 我都唔會真心欣賞佢支持佢
如果有盲粉話 淨focus球技 唔理態度
咁佢地支持緊個咩人佢地自己都唔知.....（盲到不分是非黑白）
更何況歌手就係幕前嘅人
待人接物都直接影響大眾對佢嘅觀感
唔係一句想大家focus音樂就可以無視佢嘅唔尊重行為
要為自己行為負責 就係接受外界評論
唔好故意令人反感
觀眾係會因為無品而即刻唔支持你嘅！

希望大家都只留意保錡的音樂，因為佢都只係想做好音樂

咁佢表現得無禮貌係事實嘅，唔想幫佢兜
只係睇落後面一路宣佈佢得獎，佢真係愈黎愈唔想攞，呢樣野令我諗返起佢訪問講，佢想派歌俾人欣賞，但唔想攞獎之後大家spin左去討論佢個人
咁佢今晚表現都match佢呢種憂慮，係另一種“言行一致”
當然想唔想拎都好，佢都應該表現得體 d，呢樣我完全同意，而家咁係抵屌的
不過我自己有follow開覺得佢只係唔識分寸，多過真心藐視，所以希望大家屌完佢會繼續俾機會佢改好d咁囉

做自己
真性情
究竟邊個性情先係真？

冇禮貌同有性格兩件事黎

林家謙串就咁又點
其他人 我相信連登會屌到佢一面屁

佢唱歌都唔撚掂係作詞作曲編曲好...

姜贏林個陣又唔見連登有人咁講既

一陣又屈你係鏡粉

咁fans 有權覺得知佢內心世界
其他人都有權覺得佢好串

依家有料定義同標準愈黎愈低嘛
不過俾盡林應該都沖唔出香港
睇到個盡頭去到邊
點同gem

雙重性格？

如果你咁講 ， 其實可以唔去， 佢冇公司， 邊個迫佢？ 佢做音樂， 攞咩獎啫

越嚟越唔想攞
自己返去睇返佢贏姜濤之後係點

又唔可以咁講嘅，做音樂嘅都會想去感受大型show現場氣氛，好正常，我諗佢唔expect自己拎咁多獎就真
同埋禮貌上有邀請佢咪去囉，始終佢都仲要繼續派台，咁樣拒絕一個大型音樂節目都唔ok嘅，但佢唔識講野炒晒車就真心無計
所以我唔反對大家屌佢，但我覺得可以俾次機會，因為我始終覺得佢唔係特登上去摟屌

吓 我見佢縮係個位唔想出去，年度歌果下佢耍晒手咁囉

咁咪唔好再唱囉， 年年攞幕後獎咪冇壓力囉

講緊馮允謙同軒叔合唱呀
睇完再睇下林家謙點俾軒叔處決先講啦

我都係問個一句啫

你憑咩去競逐歌手嘅獎項先
你哋話佢有才華 無問題 佢填過咁多詞 都可能係
但佢唱歌真係好咩

定你哋都覺得藍奕邦唱歌好殺食

哦 想表示尊重但咁串
自相矛盾

其實咩事？

吓
唔識表達，唔識do係柒d，但如果佢本身無心又肯改善，我唔覺得要一下踩死佢嘅
Overall我覺得佢唱歌唔錯，同埋暫時都信佢人格ok，我會想俾機會佢留低先

viu 搞個頒奬典禮，你上到去又話人頒得求其，又唔肯拎來影相，基本尊重都冇，你同我講內向？冇人要求你做多七情上面，但你都唔駛搞到場面咁尷尬啊

屌你老味我就唔信你tbb，叱吒頒獎禮夠膽咁玩

好撚大反差明晒！

睇台黎恰姐
啲fans留言好似佢心入面果條蟲咁
見到都想嘔
識唔識得尊重係一回事，有無才華亦係另一回事
但佢地可以講到批評佢啲態度就令到香港樂壇沒落咁
怕醜內向咪做返幕後囉～
唔鍾意攞獎咪唔好去囉～
大台啲獎香啲嘅
可以令佢四萬咁口笑得開心啲嘅
唔好屈就佢啦
攞啲細台獎攞到咁辛苦
係咁撚求奇嫁喇

佢作曲佢詞點樣 我唔知道 老了少聽新歌，
琴日聽佢唱個首歌唔係特別好聽
同佢擺明唔太尊重個台啦，拎獎講野hea到 睇都睇得出呀嘛

有無片睇

大佬呀
其他歌手都話可以多謝作詞作曲監製嗰d幕後
佢一手包辦

坐喺佢隔離嘅豹哥都會提下啩

佢真係無教人㗎 獨立歌手嚟
所以有啲位做得唔好係正常 因為無公司會幫佢包裝
佢只係一個毒毒 性格有啲weird but no offence

連登仔最中意屌走人

有無片

妖 做歌手一定要去頒獎禮？唔想去咪唔好去 rubberband 鄭中基夠無去 人品差就認

咁都有得屌，連登真係弱智集結

鄭中基同RB係因為唔識Social所以唔去
佢唔係怕頒發禮而壓力大喎
係因為驚你呢d人瘋狂挑剔批評而壓力大喎

再者佢話無野想講個陣
已經係第3定第4次上台
跟住已經即刻搵野黎講
仲想點

你似on9多啲

你搞清楚先，個show好有氣氛，但林家謙cool down 哂

人地黃架

咪撚on9 係咁大壓力就唔會上viu 先咁串啦
佢上903 tvb正常都不得了

AK真性情
有性格

又唔見你關心下其他比連登屌既人?
姜濤呢, 日屌夜屌喎, 退出左未?
咁唔受得人屌做咩歌手

選擇性大壓力

屌得佢之前應該有睇尋晚頒獎典禮架可？
你地最中意捉佢「無野好講」個點
已經係佢當日第3/第4次上台拎獎
而且佢講完無野好講個句 已經即刻補飛搵野黎講

佢係903同tvb又係連續上台幾次？

每人性格都應該要外向 好tough 抵得比人屌 同善談
少咁樣比連登仔批死

尊重= 善談

你根本斷章取義 佢第一次上台已經話個獎求其 之後冇拎起個個獎

都唔知屌乜
第一佢戴住口罩，點睇得出佢無笑容？睇返佢cctvb果次笑容幅度都唔係大

第二佢本身真係作曲出身，都唔係啲咩打滾咗好多年嘅老歌手，謙虛啲講一句表達自己無expect過有得攞依個獎有咩問題

會唔會係你班毒撚成日無限放大咋
鍾意唱歌又想人聽到自己啲歌都可以唔想太紅架喎，有咩衝突？

利申我偶像唔係佢
上次係姜濤 今次林家謙
下次邊個？ 郁啲有少少不滿就要分化

第二次上台攞獎個陣見到有兩個獎喺度
我仲以為係上一個未拎獎嚟

專注唱歌專注到連個獎都唔拎起手
明白明白

佢係咪大台咪等下囉
所以依家憑果幾個point要咬死佢？

依家佢都知咩事同會有咩後果
要逼到佢入絕路入tvb同viu對立？

睇返片cctvb果次唱歌夠無攞係手啦

佢一早入過tvb啦

入過等於咩？
撐viu嘅大把人以前都係跟tvb架

佢未唱都冇拎呀

痴線啲盲粉雙重標準到

你自己揀得做幕前 又唔想比人批 咁你不如死返去幕後啦 一個公眾人物有fans就有haters架啦 連負面言論都接受唔到學咩人做幕前?

無拎又點？係咪等於佢唔接個獎？
係唔妥viu就直情黎都唔黎啦

唔黎又點？係咪等於佢唔接個獎？

咩性格導致咩行為 佢當刻諗緊咩 你清楚哂

黎黎去去都係得你兩條友係度屈人係fans盲撐同屌林家謙知咩事啦

你係咪有讀寫障礙？

咩性格會令到咁串嘴?
唔好話內向屈啲毒撚都係咁串喎
我識既毒撚最多唔講野

都係個句 2021年係咪仲要stereotype咩性格做咩職業

比個獎佢佢唔拎都可以話佢有接受個獎
咁佢係屋企都可以用個心接受架
你班死忠唔好咁核突啦
錯咪認囉

尊重要咩性格?

你依隻毒撚咪係度牙斬斬緊囉

唔多覺佢啲謝辭有幾串

你做幕前定我做幕前 點解我去諗埋你個腦咩 你當下表現出黎比大眾觀感就係無禮貌唔識尊重 你present都會pre定幾次啦 頒獎典禮自己又無準備又要串柒柒又要無禮貌 咩性格導致佢咁啊

性格係咪得一種表現方式先
係咪一定係唔講野先係毒撚先

內向緊張唔知要點做
上台手震口震腳震又算唔算先
太緊張個腦一片空白 又得唔得先

串唔串嘴係你睇落佢係姐
咁係咪佢原意先

出面咁多post 咁多正皮 我自己一個刷出黎架？
我一個留言唔代表得我一個唔滿意佢呢種態度架

愈上得多咪愈有經驗

你唔覺, 大部份人都覺已經係問題啦
你咪做獨醒撚囉
當大部份人唔滿意你你幾勁都冇撚用呀

吹到得閒係屋企都唔出席攞獎嘅話都係用心扭曲事實真係叻

隔離post見到

講錯野 做錯野咪認囉
乜野性格內向真性情
上左台幾次冇野講
搵埋啲借口
仲令人反感咋
你班死忠幫緊佢定害緊佢

出面咁多po咁多負皮 我自己一個刷出黎架？

你班fans真係好撚癲 幫佢諗埋佢場上好緊張都得 咁你係TVB唔見你咁緊張 好大方得體架喎 唔好咁肉酸啦 小小事死撐爛撐

獎都唔想拎起叫接受個獎

可能佢個一刻急屎, 你點知?

你做咩事呀小學雞呀

Fans 累死偶像

你話唔出席頒獎禮攞獎係尊重呀嘛
唔出去承認自己得獎唔攞起個獎又咩問題

覺你思維講野囉

屌又要話人幫佢諗埋內心辯護 幫佢諗埋佢個心諗咩
但你已經一早內定左佢個心係想串嘴

班友智鳩障 唔同意佢地就一定係fans

[唔出席頒獎禮攞獎係尊重]
係用你個邏輯唔拎起個獎都可以接受個獎咋
唔好先後次序調轉 黎屈返我講先啦
唔拎起都得, 咁唔出席都得啦, 講心架姐

痴孖筋 你話得我一個反 我咪話返俾你聽其實好多人都唔滿意佢既態度 你唔夠講就發埋啲小學雞脾氣

你話唔攞個獎就一定係唔尊重呀嘛一定係奶tvb呀嘛好心你啦腦殘有有個譜呀

盲粉不願面對

原來啲死忠都係弱智
唔攞個獎就一定係唔尊重<<呢個係我一直既論點
直情唔出席頒獎禮都可以攞獎<<<呢句係基於你認為唔拎起個獎都可以接受個獎 而 串你 不如留係屋企用個心黎拎獎

咁樣會唔會易明啲呀, 我怕你理解唔到呀

做公眾人物尊重禮貌都未撚識就死返去幕後啦 無人迫你架

正皮就等於啱？咁上年咁多風向po就唔會倒水式咁多正皮啦

黎黎去去都係果兩句無禮貌煩撚夠未姐
咪講撚咗唔覺唔尊重囉

點解公眾人物就要表現到好有禮貌？唔符合你標準就無禮貌咁話？

其實係咪藍絲嚟架
上tbb就好撚似返左屋企
上viu好似敵對

講到尾都係要stereotype
希望193唔會比人屌佢串tvb

咁你打橫黎講我都吹你唔漲既

你唔覺有撚用
公眾覺呀嘛
定係林淨係作歌比你一個聽呀

比返啲尊重都叫stereotype

痴撚線 起下我底係咪死忠先屈啦

依家我咪就係屌你唔拎獎唔=無禮貌囉

你係咪又搞撚笑 連登仔既定立場就係反tvb 咁佢串tvb咪無問題 你林家謙上viu同上tvb個表現倒轉你估下會唔會有咁多個post反佢啊on9

唔係
但你無視左人地個性格缺陷

你班fans唔覺 其他公眾覺嘛 咁其他公眾覺 係咪屌都唔撚得呀

好多謝比呢個獎我, 不過我就唔係太想拎起

性格缺陷到 尊重都唔識咁嚴重, 原諒了, 不如去申請返張白卡

你有缺陷做公眾人物憑咩要求公眾包容你? 咁八兩金同網民開屌都係性格缺陷姐 點解要比人屌比心雪

林家謙有幾唔妥viu呀
俾證據啦
一單野唔妥就要推人落火海
都係果句囉 唔係你屈就係
咪即管俾時間睇下佢係咪奶tvb
係先再出聲屌啦

唔重複上面講過既性格影響行為了

fan屎們肯覆呢度未

fans你老母呀on99我咪公眾囉
淨係得你連登先係公眾？
好心你出下公海睇下fb ig啲人點討論啦
係咪唔同意你就一定係fans呀
咁佢都真係幾多死忠喎咁睇

咁樣重唔叫證據? 洗唔洗比埋原片你睇埋啊
人前人後兩個樣成個烚熟狗頭咁款 咁以後藝人奶tvb照睇啦 反乜撚野愛回家

點解我要俾時間佢之後先可以屌 佢天王個仔? 唔屌得?

佢用微博打殘體字 你話呢

上tvb又唔見咁？

無話要求 但你係咁屌姐
班藍絲屌gphone讀寫障礙要出名但咁廢讀得ou
係咪唔可以維護

我周圍po都冇人肯覆 一味話內向
上cctvb四萬咁口 用微博打殘體字 就全部睇唔到唔知道

當初AK同八兩金性格唔好態度差比人屌唔見你地出黎講佢地性格缺陷 成班死忠偽善到

屌你老母係咪文盲呀咪話撚咗睇曬囉
你攞個露全面嘅同戴口罩比？
你又知人口罩下面無笑？

痴撚鳩線 人地去攞獎你講到人去長駐咁款
真係多撚得你依啲柒頭黃衛兵唔撚少
正常人都俾你嚇撚走啦

你都識講我係死忠 我擺明係fans先咁多口水同你講 你都擺明係haters先咁多口水同我講

唔係fans咪無留意囉

AK我直頭冇留意過佢
PK就擺明性格垃圾 但我希望佢改進吓

開咗3個熱門post啦 佢啲態度語氣分別大家有目共睹你鍾意盲撐咪盲撐囉 最好tvb都盲撐
連登講兩句就黃衛兵 自己做得唔好又唔俾人話佢 邊個先係衛兵啊 你班盲粉同中国式外交有咩分別

PK就性格垃圾 林家謙就性格缺陷

你覺得你只係講兩句就唔會係批鬥咁簡單？你依家做緊個行為係黃衛兵人地有少少風吹草動都要做底人 明明人地無表過態要奶tvb 佢出席tvb我都唔欣賞但係唔係即刻打佢入黑名單 而係要俾佢知去邊邊先正確
屌你老母成撚日二元化？有目共睹唔代表都係同你一撚樣意見

佢班fan屎睇唔到唔知

佢地雙重標準到

so？咁依樣我係唔appreciate
不過唔代表你on99咁挑骨頭

不過我連乜鳩博都無
原來你地mon到咁實呀？辛苦曬

唔想攞又黎
咁樣都想兜
你講得岩人人性格唔同，正如有D人天性賤格

係咪有咩搞錯 我幾個post都係屌林家謙冇禮貌

我無 覺得AK慘姐

如果講佢黃藍 黃係bonus 無係正常
相信大家都一定係捉佢用微博個點
用微博我都唔中意 但係人都想賺錢 自己個market大d
佢係歌手要賺錢宣傳 post既都係宣傳新歌 又唔係做護旗手 唔係要卑躬屈膝去奶（eg 周柏豪 單丸 容祖兒）
如果佢做護旗手 我應該都會脫飯
有幾多屋企人老豆老母用wechat同家人聯絡
有幾多人完全罷鐵
你咁黃都做唔足 何況人地

你鍾意啦
係連登逢紅必反

用微博我係駁唔到因為我都唔中意
不過唔代表其他

自己一套係咩呀？
我既自己一套係上台屌柒你老母TIM
基本尊重都唔識
唔識尊重場合，尊重其他歌手，尊重其他觀眾
然後叫自己一套
證明聽林家串既人都係鳩毛都未有，比老豆老母寵壞既on9仔女

藍家謙fans 藍叻

唔代表我覺得佢係藍
幾時開始黃先做得歌手 乜都無講無表態唔做得

咁叫逢紅必反
串都唔屌得有免死金牌

我就唔明點解黃藍個標準愈推愈高
佢係明星都咁高
你係普通人既時候
係咪要比人拉 比人告先叫黃
你d fd係咪日日比你批鬥

我覺得應該有兩個性格
TVB開朗型
ViuTV自閉型

連幕後做細位啲人都多謝埋喎

喂喂喂 係咪越出名 越多限制先啱數呀？
執返個邏輯先啦

同埋依加重點討論佢態度問題 唔好spin 唔該

驚講錯嘢第時上唔到tvb

係呀 咪愈出名愈多限制囉
咁你笑佢用微博嘛我咪講呢樣囉 邊有spin

幾時有阻你屌
咁想屌又唔見你去現場屌嘅
淨係識係連登做鍵盤戰士

藝人唔奶共係因為冇能力
除非好似杜生以前又賺人仔又上myradio屌鳩中共
嘩依家未有北水都開微博
牙gem當年都冇咁過份
仲支持佢咪養肥佢北上奶共囉

開個ac就聯想到佢北上奶共咁後
咁你一出世就諗定結婚啦
咪話佢護旗 直接北上發展唔留香港 我會脫飯

依家講態度 你走去spin黃藍
幾時回應佢喺tvb條片呀

都唔知邊粒字笑佢用微博你個邏輯越碌越遠啦

寫好劇本啦
唔通開微博純粹同大陸網民分享日常咩
連登仔要比人呃多幾多次

PK就擺明性格垃圾?? 人地叫真性情有性格

兒登仔：咁奶未呀？未奶就由得我捧佢啦 屌你老母 阻撚住哂

大是大非都不作一言嘅人 竟然仲有空間討論係藍定黃 19啲手足真係好撚慘

屌又話我spin
明明呢d全部有人提出過
唔得閒睇片 如果講態度碌返上去睇
btw 想知尋晚臨尾家謙笑容爆燈叫大家繼續聽廣東歌 有無人見到

性格缺陥點解上TVB又會冇問題既
係咪食左藥? 上viutv就冇食?

我控制唔到人地 但係依家全世界嘅focus都係佢嘅態度 你肯回應佢喺cctvb咁好態度 喺viu就咁未

冇咩事

想補充玩微博嗰樣
佢比其他歌手更加冇得兜

其他歌手簽咗人地公司，公司要開
歌手唔肯開嘅，當毀約同雪鳩你都仲得

但佢就自己公司，自主權喺手
過晒個2019，仲要玩，不斷咁玩

屌你老母啲fans同打手
就唔好成撚日話咩賺錢
接觸fans都要玩啦 講到好似真係人之常情咁

Hocc莊正Tommy Rubberband
杜生 鄭中基 鄭敬基 黃耀明 一百毛 任何一個
成班唔洗搵食嘅
以上呢班有自主權嘅
人地2019下半年開始 仲有冇玩呀？

好心，2019後生俾人打到仆街
個個監又坐晒

作為根本有自主權嘅人
放低個微博真係咁難咩？
19年啲手足包括莊正的確係好撚慘

想問你係咪餐餐食黃店 無表過態既唔食
你老母黃定藍 佢煮d野食唔食得
現實就係唔係樣樣都有得分 因為總有人無表過態
黃既我會中意 好似呀jer唱明年見 講香港加油 我好欣賞所以中意佢
但無表過態係咪就唔中意得

你都係想講佢上tvb笑哂口
咁佢尋晚笑哂口叫大家聽多d廣東歌係咪又當無先

佢係台下同啲女吹水都笑晒口添呀
講緊佢拎獎個陣呀

咁隨便嘅～老是常出現 好煩呀 拎獎講呢啲

佢退居返幕後先定宮崎峻真退休先?

就係有睇開佢先知佢無可能唔識Social

你講個d例子全部都係黃
但我從來無講過林家謙係黃 只不過我覺得佢唔係藍姐
咁係咪唔黃就唔可以生存先
我都講過好多次唔中意佢用微博 無話過係人之常情
你問放低微博係咪咁難 但你叫人放低姐係suppose你想佢係黃啦 咁我都想 但都係個句 黃既中意 但無表態係咪唔中意得

波台兒登仔：ching挽留

走你就走啦林家謙

扭乜野屎忽花

又咪得你幾個瘋狂開post 推post

縮返去做幕後啦！虛偽到不得了 虛偽閪

係呢行寫歌咁多年 話受唔住壓力

一紅又屌
果然係逢紅必反

原來viutv真係咁有娛樂性咁有話題咁有noisecctvb見到連登咁多po會點

個人感覺，串

講到有人用槍指住佢個頭逼佢唱歌咁
咁內向咪做幕後囉 當初又想紅 出嚟唱歌
虛偽閪

究竟邊個迫佢做幕前

佢自己迫內向嘅自己做幕前

又想低調又上tvb

唔好再逼我呀 我縮返去做幕後㗎

快啲縮返去做幕後啦
收皮啦林家謙 虛偽L

好亂呀

啲人係中意一投就死投曬一個
Gin Lee牙醫都正吖明明

咁你含林家串碌鳩又唔去現場含
唔去吠幾聲邊度留意度有你呢隻護主狗阿
不過就算你跪係度佢都唔撚射落你塊肥西面度啦
我就係要係度屌鳩佢阿
你吹咩
就係要坐係度UN UN腳玩柒你班盲撐懞撚

幾時話要含佢?
我以音樂角度睇好佢, 理閪佢講咩
你咪繼續屌囉, 你點屌都阻唔到佢做音樂

你點含都阻唔到我屌柒佢

見到大家都話林家謙真係少少唔開心 可能係fans 有啲偏頗啲人又鬧護主好肉酸 不過都想講幾句
有睇開佢嘅訪問都知佢個性格好低調內向啲 平時都係有嗰句講嗰句 一向都係希望啲人鍾意佢嘅音樂就夠 未去chill club未攞獎之前佢已經係咁 之前係訪問記者問佢有咩同fans講佢都答：希望遲啲fans嚟緊見唔到佢/少啲見到佢 咁代表佢努力咁創作緊 咁其實都睇得出佢本身講嘢都唔係太叻 大家可以話佢尋日同一直以嚟係呢方面都做得唔夠好 或者佢真係可以改善下 但要咁樣話佢要佢改變成為大眾睇得舒服嘅就唔係林家謙了睇翻其實佢係圈入面都有好多朋友 咁都證明咗佢個人都唔係大家諗得咁差 再者 上次叱咤啲人係咁攞佢同姜濤比 今次頒獎禮好大機會係又係佢地兩個爭 佢作為唱作人又唔係走偶像路線邊估到自己會攞咁多獎 仲要擔心啲人批評佢講佢唔值得 講得獎感言緊張 講得唔好 淆底唔知講咩都正常 可能大家會因為佢嘅態度而否認佢 但難得香港樂壇有佢呢啲咁有心嘅全能唱作人 大家又可唔可以花多啲時間係佢嘅音樂上 或者用多啲時間認識佢先批評佢呢

低調內向唔代表係串柒柒可以無禮貌可以唔識尊重個場合嘅籍口 之前上tvb就忽然外向大方有禮你又唔講?

自己揀做幕前但連依啲小小野都做唔好 你縮返埋幕後我地咪專心了解你啲音樂而唔係你啲忽然內向囉

viu搞依場show搞咗咁耐比佢一個人搞臭曬成個氣氛 我真係第一次見主持人叫人上台要同人講返聲真係唔好意思 又要叫你上台啊

想問係咪依段片

你地講緊

獎都要人自己拎
大會都咁hea咁無儀式感
點解可以期待人地要熱情回應你？

講到明係頒獎典禮 唔係拎獎典禮
叫人地個名之後 要人自己係枱面拎？仲想要人笑笑口做戲？仲想要人講5分鐘感言？
大會都唔專重歌手 點可以要人專重個大會

衛生問題 唔係 唔搵人頒獎嘅理由
睇下其他做開大型頒獎典禮嘅機構 係點解決

就算真係唔安排搵人頒獎 都應該諗方法增加儀式感

講真 本身viu tv嘅音樂獎 認受性 已經唔係高
外來歌手們出席 都似係參加一個大型聚會 多過 頒獎典禮

Viu TV 難得 得到時下後生仔大力支持
Viu TV真係要認真思考下 點樣可以改善節目質素 唔係只靠 粉絲支持 就草草辦事
咁咪同TVB 只靠 慣性收視一樣 不求進步

cls咁都有撚賴落viu到 大佬你唔好咁痴線啦

咁唔情願完約好退出，返幕後作曲
留返有心人做歌手
D粉可以收皮你地咁愛條友反而令佢重辛苦
希望佢快D收檔開心生活
廢事有咩睇唔開自殺就唔好啦

你地講緊頭個兩個獎
屌 咁都話佢串相比起串
我覺得似鳩多啲
人地唔比佢
佢又唔敢自己拿
想掂下又變左抹一抹

之後拿個個最受歡迎就正常好多
不過仍然都係無口才
又緊張

不過想講首一人之境佢失哂準
甩beat 追拍子 錯歌詞 啲滑音唔靚

下
你識唔識聽歌
呢d係家謙特色歌喉

咪鳩吹
佢係有特色
但依啲唔係